土瓜灣工聯會

大量頭盔有紅色標記既綠色衫防暴(大陸豬)，做緊撕紙狗！

過去同佢講聲同志們辛苦了

再睇清楚紅色貼紙係想遮住頭盔後腦既數字，而大陸豬依然用紅色帶